 20  Dja bininj nawu birribang, wanjh kabirridjalkukyakmen. Bininj nawu kabirridjekmewon nawu God, wanjh bedda warridj kabirridjalkukyakmen. Bininj nawu kabirridjalburrbun kunwarrekenh, wanjh God kabenbularrbun.